痴撚線投注額成3億

咁多人倒錢落海

馬會好好搵

下期 16/01/2018 (星期二)
唔係星期六係咪即係冇人中頭獎???

似係

準時返工啦

半注中左

獎項 每注獎金 中獎注數
頭 獎 $133,929,720 0.5
二 獎 $1,486,390 10.0
三 獎 $95,850 413.5

下期八千萬

買5蚊...半注獨中

Wechat

佢應該無預會中 買半注玩下點知中撚左

半注都成億啦

7千萬唔夠喎

一杯水定半杯水姐

你就真係慘啦 半注都六千幾萬 已經唔洗做 何來慘?

一係數學家一係天才

即係又取消左一期

夠啦

分5千萬去買幾層樓

好快變成億

買得多number買半注好正常

下期唔會有人中獎啦
煲到過億都似

今期啲智商稅好重

半注得都係複式或者膽拖啦

條友唔使憂

笑撚死
邊個會預自己中

買半注都派億3

弱智 難怪我一早block 咗你

所以話其實你買幾多錢都冇用，要中買20都中
唔中嘅話成3億投注額都係得半注中

佢咁寫我咁講啫

我好傷心啊比你block
block完又解嚟睇，犯賤！

所以都話你弱智
每注獎金億三
即係半注中獲得六千幾萬
咁簡單都唔明

使撚解block 咩
撳一粒制就睇到啦
on9

屌早知買多五蚊 而家得六千幾萬

我想問係咪即係三獎每人先派得2嚿水

每注95,850$

下期有幾多?

條友成功脫苦海🤤🤤
聽日唔洗再番工 連單聲都唔洗 人工都唔要
成日就諗點洗筆錢 好撚爽呀吊

笑你計錯數呀 柒頭

其實六千幾萬都唔係好多
都買唔起山頂或者南區豪宅
當然有策略咁錢搵錢嘅話成爲billionaire 指日可待
利申葡萄

一個post睇到幾多人連六合彩都唔識玩
係好事定唔好事

你唔識字？
佢咁寫我咁講
我又唔係賭徒，撚有你哋咁熟咩

屌 咁撚多人連六合彩都唔識玩
不過通常就係唔識玩先中

你唔識字，block完又要睇，賤格
仲要睇兩次，即賤撚格，垃圾

有少少常識都知啦
利伸：馬會acct都無

我冇計過數喎，柒頭皮
佢咁寫我咁講，你唔識字？

柒咗就收嗲啦

真係一個po就睇到連登有幾多小學中學

證明左連登充滿住中小學雞

呢啲唔需要識，唔係賭馬
對數字中就去攞，唔中就收皮
即係一係中一係唔中
你中咗自然有人會比錢你
就係咁簡單
請問當中需要啲咩知識阿六合童子

愈講愈柒啦傻閪 入返你老母個臭閪到啦

放條嘢入你老母個閪度得唔得

( Show Blocked User - 真・女神嘉欣 )
你老母好撚慘 生左個弱智仔

唔鍾意呀，你收嗲啦盲撚

好傷心呀
嗱，唔好學人犯賤偷睇呀！

屌 咁多人連六合彩都唔識玩
btw 識玩都冇用

每注同半注都唔識計
仲可以唔知醜繼續駁

馬會賺到笑

又係狗會自己中返 肯撚定計哂數啦

其實真係有傻仔信有人中？
狗會自己食左又話你知咩
吸完一筆下期再吸，狗會高層花紅肥死

有15分鐘做馬

小學雞鬧交

咁樣報得icac啦

小學雞

中左三獎
不過大圍人夾錢買

話人小學雞前用腦諗下野先
狗會真係派錢比你地日日想發達既傻西咩
投注站仲多過米鋪你估五洗錢開啊

十個人夾每個人都有成皮

七八個夾

咁即係七個定八個？

六合彩真係捉撚晒香港人心理

陰謀論 個半注
拉低下次個額

總之有皮幾野分啦

知足D啦巴打
你咁既心態 到時你就有用錢解決唔到既欲望
永遠都享受唔到真正既快樂

馬會洗撚做馬
本身就必賺嫁喎

谷大個投注額咪賺多d

今年已經少咗好多次發達機會

這些機會

唔知中半注嗰個，幾多字拖全餐呢

正宗無本生利

半個月先開咗4期6合彩

呢個世界會有人嫌錢賺得多既咩 ??

起碼都買左幾千銀啦

我究竟睇緊乜野論壇

馬會係香港最大的慈善機構 年年都捐百幾兩百億係唔同範疇

膽拖35蚊半注呀柒頭

好撚ON9

自己唔明解錯仲要話人咁寫你咁講
柒撚到, 聽朝記得準時番學啦ON9仔

半注派50億咁過份

毛都味撚生齊放乜撚野入去 知唔撚知醜 柒撚到係mon到聞撚到 仲博